【網上瘋傳】安德尊

安德尊於90年代曾擔任亞視兒童節目《德尊老師》的主持，他亦不時現身於各類兒童活動中。網上瘋傳的片段中，安德尊在台上講出不同口令，指示台上3男3女小孩做出不同動作，當中包括童星鄭柏林。各人需做出「頭擰擰」、「上下䟴䟴」（音：上下un un）等動作，其間安德尊曾大力擰旁邊男童的頭，又出力按壓其肩膊，粗暴動作令男童由面帶笑容瞬間變成「苦瓜乾」，但台下觀眾認為是搞氣氛，看得哈哈大笑。
之後大王更變本加厲，大聲呼喝該名男童，至節目尾段，男童已扁嘴哭了，當其他小朋友高呼「安老院再見」後開心跑下台時，大王扮作動怒，竟當眾伸手脫下該男童的褲子，令男童忍不住一邊大哭，一邊拉上褲子，可憐樣子令人心痛。而大王最後只是說：「走喇，走喇，乖呀！」便拖着小朋友離去。
短片上載一天已惹來逾千個「嬲嬲」，網民一面倒大罵安德尊「乞人憎」，斥責他虐待兒童，沒有愛心就不應接涉及小朋友的工作，表示若自己是該男童的家長，一定會「上台打他」或以其人之道還治其人之身。有網民指曾有學生參與安德尊主持的兒童節目時，被他罵到喊，形容他是「大魔王」。
網民紛紛對片中被安德尊「蝦」的男童表示同情，不滿該節目以「大蝦細」的方式帶動現場氣氛，直斥那是侮辱兒童的表現，同時指責台下觀眾顧着笑而不阻止其行為，恐怕會為男童帶來心理陰影。

好仆街

近d 王祖藍做兒童節目咪又係
皮笑肉不笑個樣

負皮 比安德尊